［垃圾玩具］籃球 VS 乒乓球邊樣更 on9？

個人黎講乒乓波更垃圾

1. 兩個都係要開冷氣玩，但乒乓波係直頭出室外玩都玩唔撚到，大風少少就收皮，on 撚 9

2. 籃球就美國佬同黑鬼玩晒，乒乓波就根本蝗道，得中國自己玩撚晒

3. 香港黎講，籃波就中學雞玩具，乒乓波就小學雞玩具

4. 同人講籃球校隊，至少聯想到係 MK / 高大之類，乒乓波校隊？毒撚死開d 啦

5. 街場黎講，兩樣玩具d 網都係爛架喇，但籃波都可以打落去，乒乓波就 dur 網諗起都 on9

所以千祈唔好同人講你好叻乒乓波
除非你係大陸仔
講完

原來係玩具

同爆旋陀螺、四驅車、Pokemon Go 差唔多

邊個連登仔係乒乓波校隊出黎講兩句

玩具竟然冇足球

通常玩呢啲玩具都讀唔好書
害人不淺

乒乓波冇得換人冇得坐喎

Agger
仲要係d 阿 sir 見邊個矮撚連朋友都冇
就叫佢練乒乓波

唔駛換啦，打足全場都係左右行三步內
駛撚抖咩

點會無得坐

點解打親乒乓波都係矮撚？

唔驚手唔夠長

比人屈死咩？

乒乓球真心on9

唔係話你唔勁

但打乒乓球真係唔型

一諗起 d 中國乒乓撚走黎香港扮港隊

就覺得特別 on9

你幾時見過二線 nba 黑鬼去扮中國人？

中國人真係冇尊嚴可言

根本全部都係稻中兵團

成班乒乓撚只敢負皮不敢面對

唯一乒乓波優勝之處
係冇一班 on9 fans 會爭論邊個勁d

因為根本冇 fans

世上只有足球一種運動

上次有人開 po 講橫板直板

屌，咪又係玩具

乒乓波就快同電競同 grade

只係想講，其實乒乓波唔係小學雞玩意
上咗年紀果輩大約20-40年代好多都由細打到大，仲好勁
反而中間就斷咗層，去到近代80-90年代果班先至小學興返
運動性質不評論

多謝樓豬依啲 ON 9 仔證明 足波撚係全連登最撚智障

樓主冇講錯
利申：乒乓校隊

都係大隻過樓主條死毒撚

根據樓豬咁講，羽毛波係咪都係玩具